兩隻可以攻錯擺幾年既股 (升幅以倍計)田

Typo 專利到2028田––我隊

2800